愛情像藍天白雲 係咩歌？

最近成日聽到
叫咩名?

答案

藍天

答案係咩

首歌叫答案